D 窮撚真係好好笑，美食車擺明唔係做你生意嫁啦

target customer係咩人都唔知就笑人冇生意

咁係事實嘛

連登冇野多，窮酸毒能最多